{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60330&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동써니힐스테이(미루나무풍경펜션)"
    },
    "text": "当ペンションは小川に位置しており、ヒーリングを望む方に適した宿泊施設です。 周辺には緑茶体験場があり、緑茶を体験することができます。 ペンションから車で9分の距離には花開川渓谷があり、2分の距離には双渓寺があります。 また、ペンションから車で4分の距離には花開市場があります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 屋外プールは夏季に運営され、天候状況によって変動することがあります。 バーベキュー施設もあり、使用料は2名基準で20,000ウォンであり、追加で使用する場合には5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できませんのでご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは出入りできません。 利用施設では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離してください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは小川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には緑茶体験場、花開川渓谷、双渓寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューが可能です。使用料は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "ペンションのプールは夏季に運営されますが、天候状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "利用施設ではゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 373
    }
}